2019倚天屠龍記 (47) TVB 星期一至五 8:30pm

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

教主黨Lm!!
希望今晚你哋改過自新，唔好再欺負無忌寶寶!!

等咗好耐啦
你終於開新post

佢哋應該狗沖緊入嚟貼圖霸位

冇人開

微微一笑

咁快手嘅

我F5左好耐
今次終於幫無忌弟弟霸到頭位

Yukee

邊個post傾？

我見咁耐都冇人開post
唯有自己開

終於有人開PO

喺大家樂食飯，揀緊圖無端端隔離有人企喺度，我成頁都係鈺琪bb

人地有咩反應

好尷尬

芷若黨留名

痴漢發現案

如果有save咗d裸照就

迷若

on9仲望？

鈺琪bb邊有裸照

快手send咗扮無嘢繼續飲咖啡
坐撚咗喺我隔離

成頁都係你貼得一張

你飯都唔要 走左?

一野插爆你天靈蓋

敏黨留名

三豐

我有啲圖你哋都有啦

衰過愛張狗

女嚟，約咗人傾保險

唔怕啦欣賞鈺琪啫

床單

唔使數據咩

鈺琪bb係驕傲，驚乜

買嗰個坐底50+，男人

無忌弟弟

好彩你唔係開左個幾張GAY GIF咋

洪金寶入型入格d

張狗

鈺琪個額頭好靚

開咗都冇乜嘢喇

你哋咁遲先嚟㗎
都唔忠心嘅

迷若報到

邊位巴打
有人 放咗東玻鈺琪cut上去

我敏敏

exam period

義父子黨蒲頭
義父cosplay任我行

義父cosplay金輪法王

義父cosplay歐陽鋒

好大隻

冇籍口

行開幾粒鐘
47 了

LM

迷若黨集合

點樣義父子法
將金毛獅王同無忌寶寶擺埋一齊有咩意思

輕功同內力唔係成正比咩？ 點解蝠王輕功好但唔好打

祝祝世界第一

長跑叻 又代唔代表其他運動得？
畢竟身法輕功呢啲野又唔會完全同內功掛上等號嘅

咁教主黨點教主法，名啫，唔駛咁認真

見到男人嚟都碌快啲啦，仲研究咩

仲有佢

內力係油缸大細+轉換率
輕功係齒輪組

敏黨+1

又有新名

唔知胡青牛有冇辦法解到琪毒呢

無食粒祝緒丹可能解到

無忌全劇打得最好係呢下

九陽神功都解唔到
胡青牛點會有辦法

嘩咁快嘅你地
全 page 都係敏黨就等我開創新黨啦

#范遙黨
個樣有啲似張衛健

咪又係以毒攻毒

搞屎棍飯右屎

芷若連黑白版都仙氣過人

完顏洪烈

教主真係好型呀
出曬水

懲罰宋九公睇一百次都覺得爽
btw 有冇宋九公黨

小無忌芷若黨留名

敏敏好型, 英氣十足

#FBI 黨留名

好有英氣

打撚死個宋厹

抄牌食白果

紅色呢套真係好型

宋厹竟敢欺負小昭

好似落咗美圖filter咁

原來咁多巴打都鍾意紅色嗰套

很傾城

佢有出場音樂

奸狗

痴線頭百幾個大部分都係貼圖留名

識揀一定揀我若

比佢啲霸氣征服咗

有 已經係我腦海

芷若最高

蛛黨留名

迷若黨

我敏天下無雙

agree

你係痴線佬依件事直頭擺在眼前

巨龍突然病發

打和，大家都係手足

掏龍刀伺候

唔知點解 好唔鍾意佢個樣 好似好奇怪咁

晚晚都要同佢翻雲覆雨

巨龍

又一個病發

好想把玩佢條辮
淨係條辮已經可以玩足3日3夜

光明左使

就夠鐘食藥啦

我覺得最似 黃智賢(BEN WONG)

迷若黨準備全面進場

聽朝早啲起身排隊睇醫生

8點半又要睇芷若

我俾你講多次

屌

好想保護佢 抱住佢
充滿愛嘅交合

同我往死裏打

今晚預告

開始越黎越多痴線佬

過埋今晚就有排都冇蛛蛛啦

今晚亮點

仲有足足一個星期先出場都已經咁
一出場會唔會成班暴動

野王

正式啟動 全面進場

佢同滅絕係絕配, 兩條友都極有自信但係冇料到

搵我

準時返到屋企睇祝祝

聖処女 小昭

真係好鬼風趣

等開場啦

野王上一世偷左九陽經書 將經書放入猴中 計劃通

睇呢個啦好嗎

G

做乜撚張狗

走啦老G

依張圖好撚型

張🐶硬食滅絕三掌

GG黨報到

迷若黨 準備好未

準備好

-Redy

型埋今日 跟手成套野都係畢到一個點

準備好啦

得～～～～～失一笑中

全部人一齊唱！

得～～～～～失一笑中

推

若若

報到

鈺琪bb

pushhhh

無求還無敵

開場啦～係時候派番啲迷若啦

前來報到

保若黨

嗚啊

芷若好好人

掛住敏敏

雞丁廢到呢

TVB最on9係cut左原本既主題曲/片尾曲, 換自己既播

芷若

我會跟你走架芷若姐姐

手中有劍 眼前有你

咪臭係

芷若BB

見到最尾張gif 忍吾住了

九公主

點解仲未完光明頂嘅？
敏敏快d出黎啦

芷若真係為無忌犠牲左好多

邊個話佢唔值 出黎隻抽

無忌寶寶

死廢老

心痛

怕卻怕只是場夢

GG從前就已經咁大方...肯俾張狗帶多條女走...

好難想像芷若依家純過蒸餾水 後段又攻於心計

妖尼姑

心痛芷若

臭閪師太

hi 迷若黨

芷your

我地敏黨興圍毆

雞丁

一定好痛

可惜阿牛哥唔領情

芷若個楚楚可憐樣真係冇得輸

臭g丁

煽風點火

咪搞鳩我芷若啊

閪女人真係好擅長興風作浪

食屎啦 師太

好想一巴一巴車落丁敏君到

大師姐賤婦

芷若細個同大個都救過無忌一次

邊個反芷YOUR 邊個就係鬼

幾時一掌打死丁敏君條垃圾

丁敏君好西

無呢個機會

打到佢仆街啦

快d 光明頂

一枝穿雲箭

返去一掌打死芷your

佢成套野都唔駛死
皆因條友係出黎畢嘅

我若太善良

張狗好冇用

想知配音嗰個咩樣

我不打了

好煩啊
原著都冇咁煩

呢套敏敏唔會死

準備忘記蛛兒la

穿雲箭

後期佢都係冇咩心計架為左無忌只好見步行步到最後仲好純真咁為左無忌好番去無忌身邊做電燈膽

黑化後即刻打殘佢

死張狗

張狗準備出手

根本芷若就係100% 好老婆

野王！

傻仔野王

啲慢動作睇到好撚炆

無忌寶寶見到咁多人哋好傷心

芷若原本真係心地善良

好正啊

之後完全冇咗件事

蛛兒遇老豆

係呀，插無忌一劍

六派有邊個係打得

隻鷹好型

中二野王

做gym減肥中
聽日番工先睇
入黎引發下世界大戰

琴日芷若白衫側身張相幾靚
趙敏未出唔評住

又屈武器

支那人淨係識內鬥，有蒙古人唔打打明教
六大派係蒙古走狗

芷若妹妹殺人都唔想

被迫架
專登插咩D 唔中要害

佢應該係全劇最中二

中國武俠劇打鬥好撚廢
經常都濫用特效慢動作

愛者 插多幾下

佢咁樣叫善良 咁張教主算咩

楊過+1

佢係咪武功已拍得上鷹王
睇小說話佢都算係一等一高手

滅絕淨係識靠屈倚天劍

原著諗都冇諗直接插

太多特別會變5毛特效比人笑

邊個

喊住插

花生劍法
食食下花生偷偷插人一劍
滅絕好狗

吊威也吊到成個傻仔咁fing黎fing去

係呀結緊婚都要俾趙敏拆散
就係因為趙敏嗰「三件事」

隻鷹又幾精緻

滅絕成日恰d卒

仆街係咁斬人手

手段太毒辣

真㗎

丁敏君

我小昭都未岀聲，邊個講犧牲

狗公

好撚型 嗌slogan

張厹有話過佢功力同鷹王都係有距離

一定有諗, 金庸條友懶寫姐

明教真係好撚型

周唔洗橫手 連結都冇機會呀

明教

真係

生亦何歡, 死亦何苦

大愛左膠黎了

乜水啊你

張狗夠斬過人哋隻手啦

因為佢打唔贏大粒野囉

又做架倆

明教啲人好有義氣

憐我世人 憂患實多

教主

打親機都係揀明教

又張狗又出頭溝女

明教BGM

的確

依幕好悲壯

三掌來了

大愛膠張狗公

呢一幕嘅張無忌係幾型嘅

張狗真係咩女都溝

食三掌

張狗智商上線

做尼姑成日打打殺殺做咩尼姑修咩佛

基拉要爆seed 了

點解班人比人斬左隻手但完全唔痛咁既

殷野王係咪已經認到張狗

攻都攻唔入

型到出汁呀教主

丁敏君好撚煩

I-Field 發動

屌你老母9拍既 亂加情節亂排次序 唔撚跟既

師太淆底了

外掛

點解有隻鵰？

出手未？

丁c 姐又比人撚

今集出唔出到小昭

滅絕 你個白痴

基拉：也咩囉

基拉

震死個垃圾八婆啦

焚我殘軀 熊熊聖火
生亦何歡 死亦何苦
為善除惡 唯光明故
喜樂悲愁 皆歸塵土
憐我世人 憂患實多

也咩囉！！

tvb就快到光明頂啦

楊過隻雕既後代

丁c姐又沖出嚟7

屌你

滅絕 我屌你老母

琴晚有啦 今晚都有

成日出醜

點解明教係邪教

抽唔到丁敏君水

張狗好撚型呀
無忌弟弟出水未

魔王基拉登場

鵰兄d子孫黎 縮左水

係咪冇好既武術指導

認到個好細個就出走嘅女但認唔到張狗

張三丰同無忌先開明
無正派邪派偏見

好撚正

老實講呢一幕係女見到都濕曬

明教好撚型

血都無流過出嚟 正常斬左隻手d血係咁湧啦嘛

阿斯蘭

邊夠敏敏好，乜都為佢著想又為佢放棄一切

因為焚我殘軀熊熊聖火，生亦何歡死亦何苦

有排你屌呀之後

細種啲

雞丁
九陽神功護體

bgm好聽

如果楊逍冇受傷 同鷹王兩個夠唔夠打六大派

德哥又做左膠啦 又再做返次恐怖分子好冇

神鵰俠侶

過多一節 應該就有了

感動

敏敏為咗張狗得返張狗

有冇小昭相好正

教條真係好撚型

有老納

殺無忌兩次

呢套劇hea lor
之前隻馬騮咁撚垃圾都知套劇hea

真係好撚正

垃圾娥媚出得一本書，去到明中明末笑傲碧血已經唔見左影

點解會去左佢到

佢唔怕死但都會痛

空聞三師兄弟一齊都夠同佢兩個55波啦

有野忙緊 追唔到live

屌 隻馬騮真係好好笑

Miss咗第一Part，想喊

粉我殘軀 慫慫升伙
生易何框 死易何苦
為腥除柯 唯關麵姑

要用普通話讀

隻🦅有咩用

基拉都比人話魔王
明教又比人話魔教
張狗=明教教主=魔王
張狗=基魔

中左輻射

我諗好大原因都落係因為成昆搞到歐陽峰冚家產
歐陽峰就周圍殺人留字嫁禍成昆逼佢現身
歐陽峰係明教法皇
其他原因例如反政府呀...唔跟大隊唔交會費個D

出曬水
屋企就黎水浸

大話連篇

張狗不值得擁有敏敏

打飛機only

扮楊過

扮型

搖撚準備

都係開外掛 冇錯

我敏好偉大

第一張有d似陳曉華
咁係倚天整醜佢

連泰山，衡山呢d垃圾都出名過佢

嗚呀...我不行了

啲臨記好廢 兩邊打交 淨係睇到佢地係到fing劍

老母係咁睇 我係側邊睇撚到火都黎埋 亂加情節 但係加既情節又唔能夠詮釋到滅絕師太小說既性格

仲有排

敏

型到

阿牛

渠務署電話幾多號呀
就嚟水浸喇

師姐

而加睇親個d中國武俠劇都係咁
武打場面完全無feel

三掌

第一part講咗啲咩？

歐陽峰番生

大愛

痴線你地一邊睇一邊推post

肯食三掌未呀

無啦啦接咩3掌

濕過佢幾鑊甘既

真左膠張無忌

人，有人那媽
妖，都有妖那媽

三豐嘅道理

原著三掌唔係張狗自己諗打唔過妖尼姑先話三掌咩

好靚

你係咩人呀？武林至尊呀？

2300 1110

基本上都冇人真係識打

古裝靚d 身材

黐線㗎搵個晚輩接三掌
完全大蝦細嘅作風

打佢天靈蓋喇

張狗又真係幾型

張狗最型呢幾集LA

唔運功做乜柒

唔係好勁既咩

打唔晒啦

張狗係幾型

牙丹

啱啱退後嗰下型到呢
啱啱退後嗰下型到呢
啱啱退後嗰下型到呢
啱啱退後嗰下型到呢

張狗扮咩廢柴

邊有講過接三掌就放人

張狗 最型今集同嚟緊依幾集

識貨

都係為左溝晒全場d 女

死唔去

仲有光明頂型嘅 但之後就

周芷若

係咪cut咗

因為冇女

今次同意你

三成力笑撚死，諗起新精武門

快撚啲死啦

都未運功

順耳啲

滅絕

口號都型咁多

佢好喜歡你o 架

呢句廣東話幾型

武林正派，除咗武當同少林，其他都是垃圾

笑得好靚仔呀

只係講”小子過黎接我三掌”

佢好喜歡你

GG都講到好喜歡你 真係好慘

中一掌就已經心痛死芷若

滅絕應該係想拎下台階

俾你型埋呢幾集囉
死張狗

反彈未

好喜歡她

你啱

牙丹真係正過雞琪成條街

滅絕唔會走數

三掌打死佢 成套完

啲女嫁晒人

無忌死 全劇完!!!

又幾型

芷若好心痛arrr

受掌唔可以還招

仲話練咗幾年

芷若靚撚到

渣ga

而家先用九陽

迫毒？

I can do this all day.

屌 宜家先運功

啊牛哥

嚟啦

教主型到出汁

OK

口遁ss級

小妹

閪女人

好好 J

唔打天靈蓋嘅

終於運功

頭先敏君嗰掌呢？

之後就集集比敏敏撚

ching 輸

點解有九陽都頂唔到？？

丁師姐
小妹

芷若又聰明又好人

世界第一

冇事

六大派幫無忌上位

滅絕仁咩慈

再練多一百年都唔係師傅嘅對手

師太打一百掌張狗都唔會死

芷若擦鞋精

回緊HP

三掌打佢唔死 係滅絕廢 定張無忌勁

十成仲唔死？

無運功 佢第三掌先運功

練多一百年
唔係對手

芷若好叻 專登講到佢大仁大義比人聽

好撚驅風

無發功

聰明的芷your

張狗好掂

係

出全力

過多一兩集，有解釋

出一掌都要慢鏡屌你

要認真了

9陽神功=bug

冇開外掛

張無忌

開始光明頂瘋狂打飛機之旅

妖尼姑第三掌唔用純內力掌法俾佢九陽化左張狗接第三掌都係死

倚天個班好有義氣
反而滅絕成日拎個鳩名作威作福

野王來了

滅絕會唔會出水

野王 屌

發功頂住呀嘛傻仔

聽到芷若打氣即刻回滿血

咪引戰啦

型撚到

殷野王又衝出黎柒

屌野王係咪搞笑呀

我地要睇接三掌, 唔係睇你條柒頭呀

咁撚大班人依家先睇到

丁敏敏

中二野王參上

掌下留人

張無忌勁，依家除咗張三丰同少林三渡僧，其他全部打唔過佢

野王不自量力

你又識叫舅父喎

老尼都有峨眉九陽功

隻鷹先係主體

野王阻人食花生！！！

係咪蛛兒老豆？

野王中佢一掌應該即死

新八

懷疑隻鷹勁過野王

天鷹教算唔算邪教

唔夠做

yes

殷野王憑咩話接第三掌
咁廢，一掌打撚死你啊

係...野王睇佢唔到姐

R存在感

好有喜感

係 睇多陣會講

撚狗

隻鷹先係本體

同完整九陽比 可能只有幾頁

吹雞

殘本邊夠完本黎

全套劇最多人出現嘅 就係依幕

九陽神功都接唔到滅絕3掌?
咁廢?

其實點解要幫佢改個滅絕咁中二嘅法號

做架兩

call馬

滅絕：玩咁大 我輸囉

張無忌頂 多一掌就揚名立萬
阻住人哋大發神威

郭襄應該叫記得最多架啦

姓陽女子可以一戰

隻鷹先係發施號令個個

仆你個街, 呢幾幕仲多人過最尾元漢大戰

反擊了

又慢鏡

型到呢

被人擋咗了

張狗好波

好撚廢阿

師太柒撚到

抵啦臭滅絕

好撚柒

好撚7

屌 運完功勁咗咁能多

好型呀

廢到

好撚型

師太輸左

柒到

比面佢渣 on9

滅絕敗走

臭尼姑

廢柴師太

野王先係名門正派，冇趕盡殺絕

...掌門WO

滅絕點解無斷手

內功未完滿啊

要係袋入面谷一谷

相認

九陽屈到癡線

張狗真係開掛開到癲

瘋狂打飛機

師姐 禾都流出水來啦

牙離

張狗咁就俾人捉左

蛛兒mola

九陽

同online game 一樣自己改個中二稱號咋

dad

表妺

仲要未學乾坤

滅絕:屌，唔夠打tim....
放人!

ok今集已完 可以下星期先再睇

桑拿一下就大成啦

仲輸得好難睇
比個後生仔彈開左咁遠

呢兩張又真係幾索

表哥

捉住佢啲頭髮後面係咁推

daddy

點解之前兩掌唔用九陽擋?

就快要賽馬

爹

屌你老母 應該拍慢啲既位就死都要咁趕 自己加既就唔知要拖乜9 其實跟實小說節奏對白情節拍有幾難

和事佬

周圍勸架

三妻四妾
張狗學嘢啦

王宗堯野王

無人識九陽神功？
呢d場面應該花生友： 九陽神功，你點會識呢種功

推撚到佢叫：我唔敢啦

GG要退下戰線了

出親招都係呢種特效,再配慢動作
完全感受唔到招的威力

仲廢過以前tvb d5毛特效
只少都拳拳到肉

大愛撚

幾時自爆

張狗:agger

廢事落佢面

係囉咁點解張狗唔食晒咁多件

張狗都不知幾想三妻四妾

滅絕你條撚樣, 祝你斷手比人雞姦死
做獨臂神尼啦你

扮可憐博芷若同情

第二幅有d似隋棠

野王仆街得黎好型

九陽有自動防禦 佢可能試下有幾勁

遲啲張無忌逐個binc

野王真係好撚on9

你執？

關你撚事咩

張狗屌完唔埋單

不停做架兩 好煩

死張狗 扮晒對蛛兒好

屌 隻揪啦

開跑

真心吳啟華版三掌拍得幾好

蝠王

武功更強都不及咀遁強

呀哈哈哈哈哈

賽跑

好撚自大

韋一笑：bye by~~~~

做乜鳩

蝠王真係笑得好撚鳩

係佢哋睇唔透

呢三掌完全無書入面寫得咁精彩

小說唔係因為運完功勁左
而係係因為第三掌係峨嵋九陽功
所以對住正版九陽就好似R痕咁打唔入

條友黎派膠

叫得好銷魂

變態佬咁

9叫

成班喺到飛

BATMAN 蝠王 捉左SPIDERMAN 蛛兒

嘻嘻嘻嘻嘻嘻

見到韋一笑真係想笑

飛到關禮傑咁樣樣

精液蝠王又黎

扮豬食老虎至真

入袋袋了

咁後生老豆有個咁大嘅女

福王叫聲係咪原音

咁樣大字型飛，好大風阻

都係吳耀漢做得最似

張狗 : 你唔撚係我舅父 運功一野震撚死你啦

啲輕功好柒

佢本人配返

唔怪得以前冇飛機

配

成個明教最廢係佢 就好心收檔啦

古人鐘意有仔襯嫩生嘛

用火影跑姿

滅絕果下係動真火來收佢皮點知無撚用
張無忌仲以為佢無出力打佢

Cut 左明月照大江劇情解釋d 觀眾都唔知點解張狗食到第三掌

加咗鬚就老十幾年架啦

卜卜

過場見下敏敏先喇

啲輕功好似搭纜車咁

張狗同佢都係兩大罪人

去疤

dc大戰marvel

TVB配?

芷若真係屌打出左場所有女角

落山之後第一次實戰 要頭兩掌搵啲感覺

條女：入左？
條仔：

上一代人嚟，不過個樣同峨眉班女一樣都冇老過

屌你成程舉起手咁飛

冇速度感 慢飄

第三掌係硬踫硬，無花巧野，同埋大家都係九陽

大家好落台

他強由他強 清風拂山崗

公道講句 古時男人三妻四妾好平常

痴撚線你地邊睇邊覆
15分鐘推差唔多10頁

仲有人未出場

睇波都係咁架LA

同屬性
好似河川流入大海咁

芷若世一

鄧超版本接個三掌震撼好多

yes 睇wiki 配音員係老seafood來

小說寫到滅絕打之前啲骨啪啪聲咁
點知打落去咩事都無

敏敏一同張九玩腳就俾人攻陷
但係套戲拍到張生對呢件事冇咩感情

呢套應該唔係地球黎 慢慢飄無阻力地心吸力

因為多人睇啫

其實韋一笑係好人，尊登喺野王手上救阿離，死都冇吸佢血

張無忌點會唔知，比位佢落台咋

但張無忌唔係學晒成本呢
你知都唔知有冇一半

都係佢最似青翼蝠王

無忌依刻係第九重？
定第八重？

唔介意五毛特效 請睇蘇友朋版

配龍騎主角

邊個負皮

九陽咁撚勁既
練完唔洗沉咁擋到兩下
郭靖個時練完九陰都唔係即刻勁

敏敏打和，倚天不出！

明教個個都好人

畀啲芷若我

張家輝都係跳入去比對手打，試下拳重

啱啱都想講

有冇大師姐 圖

呢版好搞笑

佢有幕係望住敏敏隻腳之後回憶返係到偷笑

睇波有啲人條link快啲
有啲慢啲
好多劇透

上面有

有芷your就夠

第一掌未太識點用內力
第二掌比滅絕陰，滅絕唔發勁，張無忌以為無野，
滅絕再突然發勁打到佢飛起
第三掌先諗返起九陽神功個要訣，內功先可以隨念以起

事實係呀嘛...

唔理佢幾重 佢係正版
滅絕係抄仲要係弱化版
點都冇用

係啦 雖然蛛兒d血一吸應該即刻被毒死

野王都算仆街...

想問下大家最推薦邊個版本以前tvb既冇睇過，想睇返

九陽內功勁過九陰 同埋無忌練咗五年

野王係仆街老豆

無忌寶寶好正義呀

滅絕根本無料

其實表哥同表妹算唔算亂倫？

都學左五年啦

屌打埋全劇

蛛兒

痴漢

野王出黎柒完又唔救個女

比我做左教主實斬哂你D 手手腳腳

屌 個蝠王真係好柒

等等

蛛兒好得意

野王真係一時時
所以比人感覺拍得差

咖喱雞

g 兒啲血血有冇毒

啲牙好黃

點解唔吸

成個白粉仔咁

on9韋一笑

佢係狗定係蝠？

射左...入聖人mode

煙剷

點解唔屌咗先佢係咪無jer

煙屎牙

貓

似白卡佬

Batman 你都係咬spiderman 個面吸左佢d 毒血出黎算啦

道友嚟

咩事？

俾我踢多幾腳

入袋了

蛛兒有蜘蛛感應, 唔怕蝙蝠俠

韋一笑真係on99

說不得

早洩咁款

說不得大師

之後好多集都無蛛兒

無忌寶寶隻眼仔好大呀

我一個人

煩膠

有新睇新

你叫咩名?
說不得

光頭黃

真。撚狗

沙通天

巴士劇情

成班白卡出晒黎

成班明教友除左楊逍都白卡佬咁

正常人都當佢地邪教LA

郭襄九陽功都係聽番黎，唔夠正版打好正常

吳廣德

蛛兒真係幾正下

睇書果時淨係諗起林家棟

好可愛呀教主BB

生瘤嗰個都有份

蛛兒前期劇份完完張無忌繼續cow女

張狗幾時先用返本名

吳廣德d fd

金庸咁多九唔搭八角色
溝通唔到

唔似白卡果班咪走左去天鷹教

肥仔係口水威？

吳好提

又要等到光明頂先好睇
呢度好悶

笑啦笑啦 笑一笑

俾人插完之後

比芷your吉一劍就自爆

張三丰都有講廿歲仔嘅張無忌同正盛時期郭靖同level,就知九陽神功真係好鬼勁

最尾做乜

五散人中周顛最搶戲

原著
個個人運功，骨都啪啪聲

頭兩掌係峨眉其他掌法
第三掌出峨眉九陽，對正學齊九陽，所有掌力都化到

上集先比蓉兒撚完

說不得好煩

說不得笠完張狗上光頭頂之後就好似冇乜戲份?

所以啲人打交多個傾計

武功評估

楊龍後人 SSS
張無忌 S
張三豐 S
楊逍 A
蝠王 B
滅絕 B
野王 C
宋青書 D

心直口快 好正

俾人插

巴士佬同泰國仔抄倚天劇本
你咩問題呀
我咩問題呀

連范遙都係白卡佬，得陽頂天同金花婆婆唔係

寒戰

范遙呢？

無忌九陰九陽大挪移點會渣過得九陰既黃衫女

B+

捕獲

入袋

成昆 F

丁敏君 E/嘴遁 SSS

最尾都冇叩頭

點解可以咁可愛㗎教主寶寶

同楊逍互串

說不得係咪即係林家棟

都係A

仲有性火令

芷若呢？

咁肥仔最後有冇叩頭

D射鵰回憶番左黎

又話打贏獅王 點知變醬油蟹

最多B+，出賣我敏

同周顛互屌

唔想睇滅絕

教父大人

若b

宋青輸F啦屌 根本唔入流

倚天劍屠龍刀斬唔斬得爆乾坤一氣袋

( Show Blocked User - 無忌弟弟 )

張三丰點睇都係倚天封頂啦

2019倚天屠龍記 (48) TVB 星期一至五 8:30pm芷若是最善良的

開定

我覺得楊氏後人係勁過張無忌 但差距冇咁大

參拜教主嗰啲算唔算

講真成套倚天最好睇係張無忌對空性即學龍爪
同埋救武當即學太極
到打三神僧已經太勁 冇咩好睇

食雞脾

九陽係內功
九陰係招式？

一桐BB

黃衫女知得多野姐
佢唔怕周芷若先顯得勁

張無忌應該勁D

9下9下咁

范遙同楊逍比 好似楊逍勁啲喎

無忌弟弟好慘

我又講咗啲乜

好名

死滅絕 吾比人相認

見到滅絕想屌9佢

黃衫女未出全力

迷張狗已經係死罪

光明頂整段都唔錯

芷若好善良

~ 算la

楊逍 A 范遙 A-

已經屈佢係明教...CLS

破啦

說不得捉佢做咩？

兩樣都有
九陰係黃裳學晒所有招再寫出黎

一頭迷霧

張狗摶到滅絕好感

係，黃衫女本身識破 速成板九陰嘅白骨爪先秒芷your

芷若最善良
師父好撚煩

依家止弱仲係咪處

九陽三分之一，張狗全套九陽

芷若好慘

獨孤求敗

非黑即白

死狗公

滅絕不嬲都唔撚聽人講嘢

之後好似會講...因為佢救左五行旗

又迫人

一直都係

黑化未

趙敏出場未

呢個版點鳩芷your穴就算

師傅正仆街

好撚煩滅絕又唔俾芷若講嘢

咬脣

講野尊重啲

芷若咬唇好cute

芷若咬唇

佢善良唔善良得個張無忌